msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: translation.js
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: translation.js
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#: translation.js
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: translation.js
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: translation.js
msgid "Instrument"
msgstr "乐器"

#: translation.js
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: translation.js
msgid "Stereo"
msgstr "立体声"

#: Split.js
msgid "This would create too many events and will be cancelled."
msgstr "此操作将创建太多事件，已取消。"

#: translation.js
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add Arranger Section from Selection"
msgstr "根据所选事件添加编曲章节"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add Audio Track (mono)"
msgstr "添加音轨（单声道）"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add Audio Track (stereo)"
msgstr "添加音轨（立体声）"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add Audio Track (surround)"
msgstr "添加音轨（环绕声）"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add Automation Track"
msgstr "添加自动化轨道"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add Bus for Selected Channels"
msgstr "为选定通道添加总线"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add Folder Track"
msgstr "添加文件夹轨道"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add Instrument Track"
msgstr "添加乐器音轨"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add Tracks"
msgstr "添加音轨"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add Tracks for all Inputs"
msgstr "为所有输入添加音轨"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add VCA for Selected Channels"
msgstr "为选定通道添加VCA"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Add numbers"
msgstr "添加编号"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Apply Track Names to Channels"
msgstr "应用音轨名至通道"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Arm All Audio Tracks"
msgstr "所有音轨准备录音"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Bounce Selection"
msgstr "并轨所选"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Bounce To New Track"
msgstr "并轨至新音轨"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Bounce To New Track (Keep Speaker Format)"
msgstr "并轨至新音轨（保持通道扬声器格式）"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Collapse All Tracks"
msgstr "折叠所有音轨"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Copy Ranges to Track"
msgstr "复制范围至音轨"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Extend by Grid"
msgstr "按网格扩选"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Extract to Chord Track"
msgstr "提取到和弦轨道"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Insert Instrument Part"
msgstr "插入乐器片段"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Insert Pattern"
msgstr "插入样式"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Invert Track Selection"
msgstr "反选轨道"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Merge Events"
msgstr "合并事件"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Mute Events"
msgstr "静音事件"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "New Name"
msgstr "新名称"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Pack Folder"
msgstr "打包到文件夹"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Quantize 50%"
msgstr "量化 50%"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Quantize on Track"
msgstr "在音轨上量化"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Remove Part Automation"
msgstr "移除片段的自动化"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Remove Track Automation"
msgstr "移除轨道的自动化"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Rename Events"
msgstr "重命名事件"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Replace Event With Next Layer"
msgstr "使用下一分层替换事件"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Replace Event With Previous Layer"
msgstr "使用上一分层替换事件"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Restore Timing"
msgstr "还原时间量化"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Select Muted Events"
msgstr "选择已静音的事件"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Select Muted Tracks"
msgstr "选择已静音的轨道"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Select in Pool"
msgstr "在素材池中选择"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Send to Back"
msgstr "置于底层"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Send to Front"
msgstr "置于顶层"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Separate Shared Audio Parts"
msgstr "分离共享音频"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Separate Shared Copies"
msgstr "分离共享副本"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Set Color of Selected Channels"
msgstr "设置选定通道的颜色"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Set Color of Selected Events"
msgstr "设置选定事件的颜色"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Set Color of Selected Tracks"
msgstr "设置选定轨道的颜色"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Set Icon of Selected Channels"
msgstr "设置选定通道的图标"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Set Icon of Selected Tracks"
msgstr "设置选定轨道的图标"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Shorten by Grid"
msgstr "按栅格缩短"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Split at Grid"
msgstr "在栅格处拆分"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Toggle Mute"
msgstr "切换静音"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transpose"
msgstr "移调"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transpose Events Down"
msgstr "事件向下移调"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transpose Events Up"
msgstr "事件向上移调"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transpose Instrument Tracks"
msgstr "乐器轨道移调"

#: translation.js
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Unmute Events"
msgstr "取消静音事件"
